抽IPO一人用多間卷商落飛會唔會被DQ?

一人喺唔同卷商例如輝立、FUTU、耀才各落一張現金飛會唔會因為重覆落飛而被DQ? 如果加埋銀行張飛有冇唔同?唔用現金飛、部分係孖展又得唔得？
因為據聞證監個系統會check到身分證9個位，所以香港人ID會被check到,但大劣人ID因為太多位就過到骨
但實際卷商幫客戶落飛又有似唔係咁嚴謹
有冇高手或者行內人可以解答下?

未必會即時DQ，但有機會日後sfc 會查

而我所知支牛，銀行，華盛都係用ID 落飛，會DQ 因為我試過

巴打你被DQ會唔會收到通知?定係只係抽唔中?
同埋你係用現金定孖展落飛?

Lm

現金飛同孖展一樣，因為佢都係用身份證幫你落飛，個陣無記錯係收SMS 通知，類似話係重覆申請咁